出面整完之後開唔到機

如題，本身開唔到先拎去整，整完係間鋪度正常開到機，但一拎返屋企就唔得
之後去返間鋪乜都冇郁過直接插線又開到，但拎返屋企又唔得，會係咩問題
肯定火牛制有開，同一set線插另一部機係冇問題

但我插另一部機冇問題

報警

有無電到個d呀?

底板燈有着?
開機cpu fan / psu fan有轉?

有野鬆左

自己試下每一樣野重插一次

應該係條火牛線有事
前排我遇過都幾類似...

就係我老母部手機
佢仲係度牙斬斬話好邪門
用親房入面個舊既叉電器會叉唔到
但拎出返房叉就一定得
後黎我睇過

屌你條線 轉哂圈交哂叉仲要接口有D爛爛地
直接換個條USB線就得左